解渴台式飲品$30

唔記得洗手 插左支飲管落去飲

下世小心啲

$30可以食個飯啦

樓主真係好有錢，我都唔捨得買d咁貴既野飲